%********************************************************************
% Appendix
%*******************************************************
% If problems with the headers: get headings in appendix etc. right
\markboth{\spacedlowsmallcaps{Appendix}}{\spacedlowsmallcaps{Appendix}}
%************************************************
\chapter{Appendix X: Desvar\'io}

El año es 1946, en un mundo devastado florece una sola flor y esa flor es un irritable monstruo japonés llamado Godzilla. Por fortuna hay un hombre que puede ayudarnos, el coronel Tom Parquer. El coronel tomó a ese monstruo lo aseó y lo puso en un escenario con el nombre de Rolling Stones. El primer concierto fue un éxito con muchas personas devoradas y quienes sobrevivieron hablaron de las innegables armonías y letras brutalmente honestas de lo que habían visto. Y de las ruinas de ese concierto salió la mujer que después me dio a luz, no una, sino 4 veces, porque nadie conserva su aspecto inicial, te envían de regreso a madurar un poco más. Después de cuatro meses decidieroncortarme la cola, pero aún pueden verla en el museo británico, que en forma interesante esta en Francia, no en el museo francés que tu crees sino en uno mucho mejor, lleno de palmeras y duendes. Pero desvarío, de hecho yo solía ser un profesional del desvarío pero no quiero desviarme así que te contaré sobre esa vez que fui un profesional del desvarío. Era el año 2021 y yo regresaba de unas vacaciones donde había comido demasiados tacos, no los tacos que estas pensando. ¿Alguna vez te conté sobre esa vez que fundé Gracie Field?